蒙面法已出，大家唔該準備一套全黑套裝

蒙左面之後其實要辦認到你衣裝先可以拉你
如果全部人都著同一款式上下裝 同一款鞋
點樣告得入？